失機場 已經無可能成功

放棄啦
唯一 一線生機都已經冇埋

起底 完

On9
根本無左機場就已經輸

請善不推文回覆功能

好認同，咁樓主快啲帶埋全家去大灣區開荒/刷首抽方為上策

輸唔係冇左機場，係你居然配合個政府
利申：唔鼓吹人犯法

你哋唔明就算

以前有成個幾月未入機場 你果時唔講???

得啦叻啦 咁你咪返大灣區囉

無人認同你呀
Del App la

記住不推文，起底，完。

邊有失

#1
香蕉糖水
•
7m
完全封鎖

咁未單機囉

收皮啦

咪撚推post

屌你文宣呢

Yes, 已經無可能成功
Del App la
Del App la
Del App la
Del App la
Del App la
Del App la

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

BLOCKED

開始失敗論

我屌，自膠 hi到個掣兩下